夜期已爆, 明天GAP UP

單日回返300點
今日26500 牛左
唔知可以賺幾多呢

平行時空？

打多左個零？

多謝哂你咁睇好

明天上返275, 輕鬆食1000點

介唔介意話我知你邊度睇到？

又燈

買動物好危險

即刻打個大丁

扯到行一行

要升啊,唔上番27900 , 點沽啊

簡單食1000點